鑑於近期好多生面口叫人69唔好上街，我推斷

今次遊行人數絕對會引起重大作用。國際係非常重視今次事件，愈多人分化，代表佢地愈驚，人數係好重好重要，69，不散

上次都13萬

你老母小心撞車

是但一句送中後特衰護照再無免簽，babycondom班港女已經勁大回響
refer 你句 現實好多人仲未知發生梗咩事
你自己井底蛙就夠喇，唔洗講出黎比人知

btw 多謝推post

各位CDROM，班三毛反駁得愈勁代表佢地愈重視今次
心水清既都知咩事
我又真係未聽過行街都要留案底
真係好驚

上面條友低手到仆街

( Show Blocked User - 應屆羅定偉 )

師兄清泉
個個叫人衝叫人不散
自己又返工不了 申請ACO

撩交嗌吸火力既condom

你愈講愈顯得無知
不過我真係肯定唔到全港有幾商家佬，公職人員，律師有上連登既

btw 無人想知你出定唔出，反定唔反
利你老母個申咩

已經完全封鎖左

大家都要提高警覺同照顧身邊既親朋，注意補充水份

全港唔少人都等緊，之後全港變難民

佢地除左識網上扣人帽子 仲識做乜？
係咁網上批鬥 以為打幾隻字就攘夷志士
其他人努力發展又要多多批判
又唔見佢地有膽色天誅邊個邊個？
得把口 嚴人寬己

各位CDROM將會企出嚟輪你老母大米

一早完全封鎖呢個3毛

感謝２位瘋狂推POST

人身攻擊係最低級反駁

諗多左

Noted with thanks

連登仔心想：精人出口 笨人出手

香港人有遊行既權利 留乜撚野案底？

人地大律師都上街
我地依啲普通學生怕乜

你係咪冇朋友？
身邊個個朋友都約定出黎

唔好一野篤爆人啦
無糧出架

點同 人地識玩法律
成個生活圈子都係律師
我地呢d普通人一出事搵鬼理

被赤化既香港 仲係香港？

屌你老母

呢班人搞到好多人都反感
唔明佢地老闆點解仲請佢地
今次搞到咁大都要多謝咁多低質五毛

無論咩派別咩立場最實際係上街

無錯 諗下自己人脈同家底先好做野
窮人容錯率好低 一出事無乜人會理
有案底好麻煩 中型以上公司做唔到

如果有錢 當我講廢話
就算有案底 有錢有關係大把野做

基本法第三章第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

5/60 萬人出黎， 應該無走雞

但有幾多食放題既位， 好難估。

收皮啦契弟

將下限放到最低 再搵人扮中立落藥d人易d落搭
最撚興架啦
用撚左好撚柒耐
共產黨家爺仔乸玩鳩晒

精人出手笨人出口囉
自己又驚有風險
但又想道德綁架人出去幫佢表達

不散咩意思？

小心用胸襲警

正一死戇鳩

千禧後，土生土長點會有BNO！？

Push

撚鳩人繼續留低 代佢地流血

其實大家唔好曬時間覆啲五毛啦
Block左佢咪算
我一見到就block
上lihkg好舒服

人身攻擊係最低級反駁
唔低級又點會做3毛

唔好同佢地嘈 嘈就上當

所以咪要行出黎

咩叫暴動

呢個post好多新會員

係呀冇錯佢地的確係上哂岸
但係有冇諗過
到底點解香港會變成一個 遊行都驚 遊行會比人告暴動 既地方
香港人既自由的確由100%變到而家得10%都唔知有冇

你話咩棋子味棋子
事實上惡法真係有問題
不論經濟定係三權分立
香港本應有既價值就係自由 見到問題味出聲囉

我話去遊行姐唔代表會跟人衝

你回得好快，mon 得好緊

你老母生咗你出黎 就係製造你口中嘅社會垃圾 為三毛出賣自己良知 過住啦

樓主講緊遊行
你就拉開話題 講通唔到喎
Btw 係魚蛋革命

唔使同佢認真

咁你努力啦

所以咪話香港幾時變成咁樣
遊行示威 表達自己意見 都要比人屈暴動
That’s the problem.

連登仔咪係現實世界人囉

講到連登仔好似係另一個宇宙來的人咁

要去既始終會去邊個阻到？

Ching 心水清

合法遊行留乜案底？你狗UP所以要收皮！

低質三毛技倆

最後係度加句反送中

好落力開工
個個post都見到 痴撚線

係全局黎睇你好岩
但好多人好多年辛苦經營 先有少少向上流動
點說服佢地
一邊比班一係有家底離地撚
一係nothing to lose洗牌撚
係咁批鬥 又港豬又盛 唔去又點點點

一邊又比佢地當棋子
要心甘情願咁出去冒比黑警屈既風險
我真係睇唔透

各位CDROM 人地講東 佢講西
突登分化大家 撩交嗌 咁大家知咩事啦

又俾人食2毫子 係要勤力d

講嘅野都係誘導人唔出去
然後最尾加句反送中

佢老味真心反送中邊講得出叫人唔好上街

撚下狗咪算囉
人地籌錢葬佢老母冇理由唔俾佢開工

人手置頂

On9
根本你就係分化撚 戶口入咗$0.3未呀

事都未發生你就定性為爆動

淋病有乜做唔出？

嗯嗯嗯.

支共轉左新玩法，開始搵人扮反送支立場

因為之前嘅玩法已經無效

其實呢招玩左好耐
達哥都係比班3毛借黎過橋

push

其實將警察政府三毛所有說話調轉聽就得

真心反共反港共反黑警反送中

但唔想精人出口笨人出手
做人血饅頭比人食

利申： 公屋仔 出事無人幫

open post pig想入蝗資公司，仲有玩完全係大陸整既白痴傳說

多謝推post

睇名啦
一早出曬名五毛黎

支聯辨咁就無左一個寶貴既acc

幫大家回憶下雨傘發生過啲咩

Btw 19:27 可以睇下清場當日班狗既嘴臉

又分化 收皮啦

我比較記得班泛民衝搶光環既嘴臉

邊鳩個同你討論緊你嘅職業同你passport啊 依家講緊你老母無教你做人要有良知啊 三毛 明未啊 社會垃圾

小心生仔冇屎忽呀撚樣

我覺得咁又唔好咁講
去除佢地係三五毛嫌疑
有人講東有人講西先至係香港獨有既價值
有權去作出討論
有討論先會有進步

而家咁多國家睇住香港 , 唔係唔出嚟下話

其實我地中晒支聯辦計，開post同有bno先係香港人既 都係支聯辦員工

唔好再回啦，再回中晒計洗走晒有用post

我公屋仔一名 點同班中產
有足夠人脈 社會知識
無咁易出事
就算出事輕鬆應付

我一出事咪魚革班地盤仔 侍應
比連登傳頒三日
然後被遺忘
一世獨自面對案底
窮撚悲歌

絲打心水清

每個人都有責任去守護自己屋企，聚沙成塔，一定會成功打低長久以嚟嘅失敗主義。叫埋屋企人朋友一齊去，唔好令咁多義工巴絲嘅努力白費

屌 自膠

和理非遊行咋,又案底又剩,三毛係咪食錯藥啊

理想歸理想

曾德成都係社會垃圾

要用行動將理想付諸實行
快D上ig share

啱呀，俾依條惡法通過左
上上下Facebook 都可能犯左大陸法律，今次唔出嚟真係小心留案底

留意到巴打 上次職場欺凌單野
已經係咁護住班八婆
今次69又叫人唔好去
巴打係咪反社會人格？

好鐘意專登唱反調比人屌

你咪個傻鳩連登仔囉我屌你老母

好多鬼ac上水

巴打
但真係好難溝通

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊（新先知）在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

Pish

痴撚線 呢個post勁多comment都冇咗 三毛好努力搵錢葬老豆老母喎

邊緣咪做五毛囉

憑咩覺得上一上街就會留案底咁神奇?

得果幾千正評
以為可以代表全港發聲

又成日吊鳩異見人士，一句唔岩聽就又block又五毛，惡過中共

突然多左勁撚多人出黎分代
咩都唔洗講 星期日見

自己小心啦

咁呢個係政府問題定市民問題呀？

69身邊好多後生仔會上街，問你怕未

邊到見到全港發聲
6月9號你咪知有幾多人發聲

快撚啲俾人捉返大陸死刑

廿八國聯軍打左隻好牌俾香港人上，食粥食飯睇呢鋪

捉你返去啊屌你老母
你呢啲咁嘅柒頭啱哂中國

死五毛打手收皮啦

收皮啦，留你老母底

合法遊行，何來留案底之憂？

有人殺人就拉埋你殺人？
有人強姦就拉埋你強姦？

食屎啦屌你老母閪

上街都留案底
死三毛，我全家都會出黎
屌你老母，獨裁者走狗

條例一過你全家第一批比人捉返大陸坐監留案底啊

我留言關你撚事

認同 現實好可能去都唔去
安在家中指點江山

假使世界原來不像你預期

6月9號上唔到網點算？

推

到時睇下點

但唔上街係政府眼中就係社會上有無咩人反對條例

唔使覆佢
低質3毛
你覆佢就正中下懷

又搞掂一隻

緊係知咩事

知你係on9仔

就算係新移民
條例過左都會影響你自身利益
只有唔係住香港
幫共匪做事/渣住春袋既先支持

應屆羅定偉
陳豬仔
天水圍列貝利

三條友係到扯貓尾堅好笑

點解行得正企得正
公佈國立豆腐渣工程
會比人告涉露國家機密

聽日見